其實多唔多人會分深淺色洗衫

我屋企係唔會分 將全部衫都一機過
搞到我唔敢買其他色嘅衫 長年都係黑色算

會分「白色」同「其他」

返工著西裝
裇衫西褲底衫一機
其他衫一機

拎出去洗衫舖
好少自己洗

件衫貴就會，平果d就由佢

一係白色 VS 其他
一係貴嘅 VS 其他